星期日三點去元朗玩，絕對唔係遊行

香港圍村圍歷史悠久，具有文化意義。元朗有咁多圍村，作為熱愛香港嘅港人，一定要去了解一下。特別係祠堂、祖墳呢d，有特別嘅歷史意義，我推薦一定要去參觀了解

仲諗緊出唔出元朗好